有冇人玩過blood brothers

2代都玩過 2代都執埋
畫風好正
每星期新event保持新鮮感
揾左同玩左好多game都冇bb既感覺

想問仲有冇類似既game

玩過 而家又唔會覺好玩
而家hea玩緊神召